中國推香港做雞輪大米 榴槤熊心水清

其實逃犯條例，擺明是拿法律玩政治，一切理由都是多餘和籍口，大家都言不由衷，我不如一腳踢爆啦，佢想玩「我審你捉」之嘛，根本佢想個司法權直頭入埋香港，用黎搶錢收稅脅持人質，然後又唔想咁核突，扮晒蟹，就直接叫香港，「我想強姦你，但咁咪顯得我好賤格，不如你主動做雞，咁我咪合法嫖你」咁叫香港開放比全世界 free for all。

唔止自己玩，仲比堆d一帶一路非洲兄弟北朝鮮古巴伊朗一齊玩集體性遊戲，你條鬼佬係伊朗得罪政府？你以後唔好黎香港囉。

唔係香港咁簡單呀，係成條一帶一路輪你大米。

一係就好似范冰冰咁捉佢共佢產，一係中國又邊個比美國佬捉間諜，好似肥平華為咁，佢咪求其捉件鬼佬交換戰俘。咁香港佢捉唔到，鬼佬都唔會傻到上去中國，咪叫香港自膠搞逃犯修例，一捉就一定係有錢佬。

有錢佬既資產，無人會存晒做人仔，甚至唔係港紙，一定係海外，就係要捉住你去迫你襟出黎比佢。或者用黎交換人質。

你估之後世界資金會點睇香港？成單野由頭到尾就係將香港經濟殺雞取卵呀。

香港個政界有無人睇得明發生咩事呀？泛民淨係諗到廿三條，諗遊行，建制直頭無諗野。反而榴槤熊心水清，知道商人先至係火力範圍，中國打完鬼佬就順手用d流彈打下香港土豪劣紳。

咁呢類擄人打劫既行為，最終就係會令資金慢慢撤出香港，經濟會點？你話呢？家陣香港有石油，人地一定要黎做生意架？

成班香港人成世都唔學「政治鬥爭」呢味野，完全一舊雲咁 sense 唔到。d政治組織選選選，就係唔會認真講下政治，呢d咪政治囉，人地共慘黨睇你班香港人唔起，唔係因為你 no gun 係因為你 on9，槍林彈雨仲發緊呆。

共業

講咁多，咪又係要返工。共享中蟈人榮耀啦

做咗廿年雞 屌到又黑又臭啦
宜家係玩埋捆綁同食屎啫

好多香港人個腦 process 唔到比衣食住玩更深層次既問題

啲無腦港豬大愛和平撚心諗 有得去日本咪得 香港變成咁無所謂啦
又唔係有錢佬 點都唔會搞到佢地啦